[攬炒]蘇斯克查：曼聯如果輸給利物浦，我將被解僱。新教練不會像我那樣支持這些球員。

蘇帥更衣室怒斥球員：我下台！你們都不好受

據英國媒體《太陽報》消息，曼聯近來表現糟糕，在輸給紐卡素的比賽後，蘇斯克查（Ole Solskjær）也在更衣室內發了火，但是似乎並沒有什麼效果。

報導表示，蘇斯克查連續第二周在更衣室內批評曼聯球員的表現令人尷尬，蘇帥甚至用了『你們會讓我下台』這樣的字眼。他也直接告知隊員們，國際比賽日後，曼聯如果輸給利物浦，那麼自己將被解僱。蘇帥也警告曼聯隊員們，如果他下台，那麼所有球員都會有危險，因為新教練不會像他那樣支持這些球員。

但風筒是火力全開了，曼聯球員們還是看不到任何計畫。蘇斯克查似乎也根本沒有扭轉乾坤的能力。《太陽報》稱，曼聯正在迅速的分崩離析，連樂觀的蘇斯克查都看到了結局。一切都不順利，曼聯甚至可能不得不面對護級大戰，事情就是這麼糟糕。

太陽報

痢狗又要玩爛件玩具

成日都留比利執雞

呢啲鳩噏野反而幾準
轉會野就信唔過

班高層竟然覺得對猁有機唔使輸

Ole Stay!

又警告

新教練不支持連加特

死利狗仲要迫走幾多個教練

除咗「這些球員」之外，開冬窗之前新教頭都冇其他球員可以畀佢支持喇

高普同我醒醒定定
其餘十八隊睇緊你識唔識做

護級大戰

又係利狗玩爛玩具

點會！你唔知lingard 出名含撚勁？
個個都比佢含到雲雲聲
一定有得做契仔

睇下FIFA 20曼聯個陣都知道今季實無運行

By9bye
點贏利物浦

成班一齊執包袱躝就最好

唔俾利炒都偷笑啦